有無人痾完屎之後唔記得mak

然後我一野坐左落男朋友度
佢岩岩破處 好敏感 兩下就射左
我一起身見到成地水 黑白配
宜家同佢拖緊地
佢去左沖涼
最緊要佢爽

gay

唔明

有次無mak
次次都mak